緊急！麻煩各位義士立刻撒離機場！！

1722 運輸及房屋局局長陳帆於記者會上定性今天機場集會為非法集結 #港台直播

推！！ 自推十次 ！

黑警死全家

黑警死後永不超生